大家應該要分析下點解白兵仲要堅持自己既呼吁

因為係之前既見面會同自己D fans講左D冇灣轉既陰謀論
只要佢地係自己節目呼吁你地投票,等同ban鳩自己係見面會講過既陰謀論, 咁樣會柒到核爆
所以你地唔洗再屌鳩佢2個啦
佢地2為左唔想柒, 所以一定會一直堅持自己既主張

樓主佢講左d陰謀論？

大約係講泛民全撚部都係共諜,連李+x都係同共產黨一伙之類啦

仲有呢？

李嘉誠出名憎習狗 當年同胡溫握手習狗都唔知係邊

垃圾一件

拉

自己比200蚊入場問個夠
總之佢地真係好似神咁,咩都答到咁擠
當然好撚多答案都充滿陰謀論成份

槍口一致對外呀 講幾多次
成日捉黎捉去煩唔煩定打手日日8點半開工

多謝你做推銷😂

邪教黎

樓主覺得佢地有無料
分析美中關係或者其他範疇既野
見佢地成日吹奏自己有政治觸覺
預言中共十年內收皮

前排有睇佢地啲片

樓主係咪用開殘體字？
呼吁？

你比左錢去睇佢現在9up?

*現場

速成打呼有得揀, 自己試下

開頭冇咩陰謀論覺得好正
直到中後期聽到佢地係節目提過"大紀元" 3隻字幾次開始有d懷疑佢地既實力
到近呢幾個星期終於知道佢地既實力, 其實就同陳雲一樣, 比泛民班軍師勁少少咁大把囉
一涉及到國內既分析就同泛民軍師一樣放流料比山埃
其實就只係國際分析上比泛民班軍師勁少少, 但最後又自打嘴巴, 今天的我打倒昨天的我
泛民認為掟汽油彈會影響國際戰線
白兵認為進攻功能組別會影響美國戰線
全撚部都係BULLSHIT

你課左$200聽talk???